養緊鸚鵡既你，有無教佢動作/講野？

我果隻金太陽，而架五個幾月大，認得屋企人，見到屋企人入屋會大叫去歡迎，跟出跟入，痴身痴勢，食個蘋果都要擔去人隔離度食，又鐘意返轉訓係度，傻下傻下，好得意 但係金太陽應該唔識學講野

前排又收養隻虎皮，又係好可愛

我初初見佢訓到錦樣，我以為佢出事……

幾長命？
大小便點搞？
會唔會嘈到唔識收口

樓主係邊度買架？係由細養到大定有毛有翼先開始養？

鳥鳥

起碼廿幾三十年命，養要陪佢一世
，日日清洗鳥籠。佢早晚食奶前會叫得等别大聲，係尖叫其他時間叫一陣都識靜

雀街，算係由細到大養，買返黎得二個月，重要喂奶

難唔難搞

係早午晚三餐要喂，不過有屋企人幫手
其他時間佢都係玩下訓下

好得意！
近排好大壓力（全香港人都係）
樓主可唔可以po多幾張，睇到就開心返啲

本身係驚雀嗰類人
但你隻野又幾得意喎第一次見雀反肚訓

我地要繼續加油丫香港人

今日打風，有半日同佢玩。

介紹下佢個遊樂場，每朝起身會放佢出黎，食完奶之後就放佢係遊樂場，佢就開始玩啦，佢會爬來爬去，一時鐼入帳幕，一時出黎玩ball, 一陣又爬上企架，佢就有四大訴求既，就係食玩訓痾

黃綠雀more 側頭嗰張好鬼q

痴線勁可愛可唔可以影多啲相

好撚得意啊

咁痴人
我屋企嗰三隻係領養，都唔太痴人肯上手以經好好

香港有冇人養金鋼

見到佢肯反肚就知佢好信任主人
有無試過反肚後，聞肚仔

教佢講黑警

me 2隻